[一眉早日康復] LA Lakers 反送中黑警死全家777落地獄討論區 181

樓主post霸

講真，NY咁茅擔心波B安全

多左張3巨相....

屌你favors又傷

即係又輸波喇

Ball 落手timing 好撚準

B勁到

勁b啲波舒服到

睇牙奶想嘔血

後手crossover ，再後轉身食身位，
最尾換左手finger roll

流暢到.......

心有冇出過

Ball

有，今場77地

佢邊場唔柒

心狗 peak = 打刺個場

單核 = 西11實力

奶狗會話傷左唔計

心狗垃圾時間都冇得上

屌，竟然出左

廢鳩波認真未

講定先 kcp將會係第二巨頭

B真係好西勁

B D PLAYMAKING都好左..

Hayes 痴撚線

奶共嘅傳波+kd嘅得分+啞狗嘅防守

羅仔既拍波smoothness

仲有夏登既博犯規實力

波羅B想像唔到會幾癲

搭我同你打正選都可以3peat

呢度唔侵光頭打波

下 我鰂魚涌公園拜林

就係你？！

我八鄉卡魯索

髮量幾似

Bjai 個種屈法

最後又HEA打
又唔上30分 條友真係唔理STAT

見到佢係咁傳比 ball ，等佢發版
抵讚

BI啲三分準咗勁多
今場都無咩點用力打

比隊友打起信心

上場臨尾幾球又係比哂BALL玩 自己企一邊

佢邊有明星雞
今場得2個FT

有就對jazz唔洗輸

波狗勁撚到

10:45係咪新時間嚟

準備睇鏵哥花式打丁

今日冇鏵哥

睇湖台算

阿奶今日係咪flu game

Wars game

有雙語廣播架wo

LBJ fit 到

mavs 係咁TO

當值吹撚大左

好撚廢喎mavs

唔好輕敵 根據經驗 好撚快倒水

牛仔3分起手多到

奶共狗食左藥？

啱啱買完個老麥返嚟已經垃圾時間

仲未到我湖倒水時間，唔好咁開心住

冇氣啦！防守慢左即比人入球3分

冇ad湖人廢d定兩年前騎士廢d

又贏

繼續買

半節無氣

一日未完場 一日都有得倒

依家勁D LBJ 又騎士mode 但LBJ 唔夠氣

Viu條友係咪串緊吾皇
話仲未出全力入playoff先出
又playoff mode on/off?

今日有冇得批不反奶通知書

開騎士mode wor 35歳

話佢留緊力 笑死

古狗個種廢

射都射唔入 打鬼咩

猴

Viutv 轉左人旁述？

Mcgee good look 古狗硬上係咪on9

擔下膊頭已經撞得走人

咁都flagrant

對面太撚廢

下咁都F1

nba soft撚到

掂下都f1

luka 打親lakers就俾人守死

The league is soft

咁都f1 box out以後唔使做？

屌你呀 又吹

Soft

做乜撚野

上年牙b係度守到佢一棟都無

3點完得場未

又review，今場啲球證on99

猴精力過剩

F1 返Tim Hardaway啦反正咁soft

牙猴好撚aggressive

古

馬

真係review nba真係on9

牙仆

古！

古狗今日分波分得幾好

KCP = MVP

古狗根本完美

Alex and1

叔勁到

破42

原來毒瘤係ad

叔戴左headband之後d星味出晒黎

牙叔值得入asg

冇咗lbj真係好smooth

呢隊湖人黎？

幾時先全隊戴headband

今場唔係鏵哥講

差兩分

5個係場有4個都戴headband

奶幾時先再帶headband

點認

入多球搞掂 42

LA headbanders

古今日做乜撚

一節42分

古 >>>>>>>>> AD

牙叔真心好撚charm

猴都有俾人強姦嘅1日

今日幾正喎依場

個底強姦

好撚好J呀今日

湖人做咩事

係wor屌仲係第一節

45 分一節

Howard 有火

猴好撚正

古狗真係好廢

中鋒對決
呢場好睇

年薪猴>日薪猴

猴想殺人全家咁款

唔好咁mean

第一節入4十幾分係咩玩法

岩岩比巨神兵屈高嬲左

猴唔甘心俾個高佬屈

啱啱俾人撚完

唔好開心得咁早 小心臨尾又黎個世紀大倒水

古狗今日唔差喎其實

出Boban 不如大家一齊打少個仲實際

候單方面強姦

好耐未見過咁有火既鳩候

冇AD占單核仲勁
結論:b狗波狗超級老鼠屎

我地湖人唔要啲單節11分既廢人

牙古依一節既貢獻等於佢平時一場

比人擇吉擇左3，4球

條友有啲flop，一唔夠咩位就自己跌

今日係個屈人個底

佢似嬲個f多啲

今場古幾好喎

唔知係因為打正選

boban bug撚到

翁金鏵呢？？

佢跟古狗唔跟猴係咩玩法

佢有波打就得其實

可能都已經係呢一場嘅貢獻

炒左4球

今日冇ad嘛，自然會多啲機會

5個進攻籃板

比多D 佢打 唔係點trade 走佢

Who need ad

古=無球神兵
夾牙奶

dudley出黎搞笑？

Dunley 真係廢

Pelicans

殺人機器Dudley出場

Dudley 係咪想打人

牙奶呢球有心有力喎

Dudley好撚狼

廢老出黎刷數據
輸波就賴有傷

高佬draw 走埋
完啦 mavs

luka一打lakers就手軟哂

但係真係唔明點解要吹拎古嚟換kings嗰個場圴得14.5分嘅射手 講真古如果去到king起碼場圴廿幾分 到時唔好後悔

真

譚偉洋把聲好撚煩

打閪咩

好彩嗰球full court pass俾人tip走
啊奶依家肯定接唔到

牙奶d鳩射3分當撚咗自己curry?

隻猩猩笑得好核突

真 鏵哥好好多

好撚憎呢個撚屌

冇鏵哥果斷轉英文

係呀 35歲都做到curry

終於入

鏵哥j高比就知佢有taste啦

當年串curry 個笑容

牙奶帶二三線係有一手

仲有蘇八字

近10場好多時都係第3節倒水 都唔一定贏得輕鬆

古猴縮都一線

Dudley好撚肥

入到3分就得啦

Dudley好撚穩 空哂穩入咁濟

air垃圾

個譚偉洋淨係識wa wo wow
根本唔係講波
雖然想聽Peter 但都果斷轉英文

luka著火

luka開始起q

Luka教你條撚樣射波

我都唔明點解湖人仲唔出蘇八字

luka開波

Doncic

牙奶真係垃圾

牙奶廢撚到..

可以比蘇八字試下

想點牙luka 俾d面我地皇上ok?

Trade啦

射住3分留下力先

answer 3 串到仆街

搵鬼要

噢 原來蘇八字已經六犯

要返羅同klay算

加pick 換bogdan 應該勉強OK

有冇人可以call call奶叫佢唔好再射

肯出古未

撞入去屈身型咪幾好

痴線 依家仲係2 節7分鐘

lbj換你隻垃圾luka,dallas補pick ok?

補first rd ok

古狗又執到

KCP

補kp啦

球場拾荒者

依家5秒就要射波？

想要curry

湖人田徑隊

又倒水

朗度 廢老一齊上
朗度 廢老一齊落

古唔射三分嘅時候好正常

倒水到

無猴無AD個底放題

呢個陣冇人吸怪點打

古狗又當自己curry

唉

係咪驚猴傷
點解抖咁耐都唔出返

呢個真心on9

無人boxout

個教練弱智 奶落唔上rondo

唔上仲好 咁廢

想俾ac試控場

好似唔知兩犯定三犯

mcgee on9仔

出埋d on9仔

做乜9打摔角

McGee

mcgee痴撚咗？？？

McGee 又發作

mcgee???

Ab0依兩場唔錯

古狗戲弄doncic

d底角3分幾準

古都draw到當值

kuz個頭真係好柒

古狗震撼教育當值

luka串到

即刻學以致用

俾古狗撚是否人生恥辱

當值冇力呀今日

迷奶先係佢既人生恥辱

阿姆

印象中都已經第三次打小牛，好少打其他強隊 波士頓七六人果d

東岸不嬲打兩場，西岸可以打四場

McGee 勁到

呢啲都叫強隊

咁都吹

古狗啲波舒服到

球證又鳩吹

T乜

當值D FT 咁屎嫁咩

教練屌球證

食完T即刻派dudley出黎收割比賽

見佢整親手指 可能關事

爆衫

古狗吊打

有火 我鍾意

好sexy

luka deep v

打埋今場之後要po 先有機會再對

Rip定。。
Luka下半場應該。。。

LUKA

整爛件衫比個T佢啦

唔要ad la

古狗勁好多

古狗今日好撚勁 who need ad?

岩岩Miss左
點樣爆到？

想退返波b zion

自己發脾氣整爛

自己撕

破損版當值波衫點賣

自己整爛

Crying baby

遲啲就見到有人攞去拍賣

好想奶luka

要我地出ball b 心根本打劫

睇咗咁多場 睇得出當值都幾撚燥個人 今場直頭燥到爆衫

doncic = NBA新造神
吹大

Lan反ball b

佢有時會直程屌鳩隊友
年紀輕 唔冷靜

蝕到仆晒街

79分 half 破紀錄未

太監又幫吾皇執手尾

俾人BLOCK兩次
笑死

衰唔穩定 同出場時間
場場都咁做左allstar鳥

垃圾奶

唔明點解有人會反古仔

James muscle Drive in
Block by xxx

垃圾lbj成日上籃唔入就搵球證

前幾頁屌古果班上水未

Doncic 幾時打人

今場要叫古仔了

廢xx
smxxx
dyxxxx

green作用係?

咪係，又靚仔

古仔個頭係7但今場做到野

爆埋褲先

好大作用喎

當面屌都好話陰陰地叫管理層賣人

Playoff先用

老納咁撚樣都靚仔？

古狗做乜咁勁

瀟到

B迷有時係傻傻地

10年前吹左==

反古唔會輸
反b撐古個d 注定輸到仆街

學佢偶像啫

想睇兩個肥仔打架

反B仲傻
例如nick_xxxxx

邊兩個肥仔？

仲有冇人話拎古換Bogdan Bogdanović

Doncic Dudley

我反晒所有yc

佢地補holmes + harry giles ok

有

死番去金狗啦

羅波完美都反？

奶共奶到明星雞都冇埋

kuz 0自主進攻

反b狗？

反b = 反人性

無討論餘地

波羅=周純 型得黎又勁
B=油理 唱得兩嘴不過醜醜地

醜得過雨琦狗？

雨琦= bol bol

啞狗型kd同左手curry都反真係痴線

Guess who's back back again

醜過...

後面係羅仔？

周純英F

傻9

猴仔

Ab0

古囝勁到癲

Kuz

古狗係咪教猴防守咁反智

古教猴守波

留名等第三節倒水

LBJ 做乜撚嘢

Luka同Luda一樣咁完美

咁都唔入

開始倒水了

又黑

屌 猴5犯

自己走籃炒粉講得好

逼害我猴

去撚左邊呀猩猩

屌 唔入就跑返去回防啦 成日抱怨

好彩對面wide open 3分唔入

Kuzma場均得12分點解會俾人叫古sir

牙奶依d上籃都炒 退休啦

真係嚟拖後腿

人一藍......

本身都冇腦

自己炒粉唔回防
咩心態

冇底啦喎大佬

mcgee都5犯

字母弟係度？

唔好咁多手多腳啦

準備俾人玩弄籃底

點解Luka e d 波有foul
但廢老球球上都冇

Danny green 鏟籃？

反cup了

牙奶今日好有力

摸兩下又foul

冇底即刻現形

古狗落地獄

屌你古

古狗

古狗真係古狗

馬開始自爆

冇厎玩撚完

古仔尾撚到
Soft touch 靚到

Air

空晒射個AIR BALL

呢球離譜得滯

倒水倒撚到

古狗又做番狗

鬼叫你奶共咩

Dudley 真係好鈍，有價好賣

反古又贏

trade 得未呀條廢柴

air

倒水吧

反古可以上水
迷古又要縮番落閪loan

新造神計劃

字母弟有冇得出

瞄完仲衰過9射

屌 會有咩價

THT有冇跟隊

古走啦屌

出字母弟頂下啦

Bogdan Bogdanovic

Wide open 瞄完 air ball

古狗真係笑撚死人

系=.=“

我地無底對面都唔出Boban強姦籃底嘅

驚俾人拉出嚟單打

第3節係咁

對面讓賽收當值

迷叔了

Caruso 要表演了

馬咁勁既今日

dudley

Dudley 5號

對面又唔追分

追緊分又收曬主力

神奇sm陣

平均身高有無6'6?

Dudley 又比佢入到

字母弟喺唔喺度

6‘4

Dudley幾醒打波

rondo用智力差距carry緊隊湖

Dudley上季仲係季後賽主力 牙羅手下第一猛將

單挑Ben Simmons

mavs 根本唔想贏

俾人睇穿

5小陣頂得住

咪係

呢個西陣贏返3分

Rr9

rondo d fake真係好好睇

呀禿真係好完美

同禾一樣

trade 得古狗未

呀禿: 執屎好累

阿奶撞邪？

啊奶d數據

Dudley想打死人咁款

啱啱球fake shot

呀禿真係好勁

爭d自己都fake埋

簽佢唔打人唔通打波

羅仔手下第一打手

講到明佢係打手啦

往死裡打！

牙占睇嚟係識原地插花

牙奶又show演技

佢簽番黎咪頂bjai打手個role

亂曬龍

簽得好

傻西教練唔信lebron

講真
今場d球證真心弱智

LBJ

奶既演技真好

就係要做靚個數據, 唔係點trade

拎得奧斯卡

牛教練做咩咁激動 唔俾挑戰？

出dudley都屌打 抵輸啦小牛

其實呢D波雖然對面拍走
但係慢鏡睇最後一刻通常都會係持球球員隻手掂住走

連續3 4個play 都吹左小牛犯規 不爽掛

應該係因為佢哋開咗波但係球證照吹停

用個challenge 換走個教練係咩戰術

猴真係好撚抵

Kingjames貓貓老公

攻心為上 不戰而屈人之兵

有冇人CAP 到岩岩粉紅色衫個女觀眾

岩岩納到係幾正

Dudley奇兵 反dudley落地獄

奶今場勁撚到

當值今場

出dudley拉空底俾牙占打5 out/鳩跑
有D似當年勇士5少

共占單核carry贏波

傻西AD想坐到幾時就幾時
我地全體湖迷心聲:有牙占就夠了

奶淨係得返呢d 廢到

唔反了

正式宣佈今日批出不反奶通知書

nick_xxxxx不代表我

冇古狗立即擴大番領先分數

冇入樽，反！

你不代表我

好人好者點會反占

好人好姐點會迷占

點輸

唔會輸

有咩好review

AC防守勁到

明黑9你

caruso 吊打乜cic

Doncic 中槍？

當值比阿叔守到懷疑人生

抗議無效

要快啲拉開到垃圾時間 聽日仲要b2b雷

下

今場球證99地

仲乜有黑警入場

黑哨都返埋黎，湖唔知點輸

做咩唔出古狗

呀洋講波

出lu

講完即出

屌那星小牛咁搏做乜= =

當值廢撚到

牙卜殺死了比賽

kcp隻腳

卜

kcp係咪傷左

啊卜傷？

Kcp好似拉親

Kcp傷？

又自己走完快攻整親

禾叔出個反智5小都贏

小牛無咗高佬差好遠，啲籃板差到

唔敢出巨人 驚俾5小跑死

呢個死亡五少仲癲過舊年

技犯計唔計個人犯規

終於出巨人

唔計

勇班g-League仔lead緊大飛

Kuz狗幾勁

dudley都5犯

古狗又扮勁

對住個矮兩個頭都要fade-away

字母弟

字母

古狗今季第3節同第4節未打過好波

古狗拍波都甩

Dudley 真係好狼死

古狗癲到

古狗個種廢,floater都air我真係服

Cook 係 p&r 之鬼？

比字母打下ok？

掂到少少前框㗎

你換左bogdanovic 份約今年就完 傾新約一定唔撚平 古份約下年都仲係好撚平 根本冇可能咁操作

古仔

煮>丹

cook 3射3 中wor

Boban 3

Cook 射術ok 點解得咁少上陣時間

太短冇d掛

防守太差

正 下星期又播湖

on9
今年衝冠呀柒頭

防守一步過

牙煮咁都刷到6分
今場dudley真係超哂班 寶刀未老

今年個FA仲要廢到仆街 d廢隊大把cap 實會offer d痴線價比佢

勁撚到

喺弱隊打波 場均都係得14.5分 換佢真係沖唔到冠

禾叔勁過禾蛇巧撚多
俾著禾蛇應該又係lead>倒水>追分>熱血輸波

猴上咗10:13就5犯都幾癲

但rr9都係無d, 射波又唔是勁

今日d雞 on99

太矮

煮上場其他4個睇佢打波
rr9帶動到隊友 有時又執到下分

RR9 draw foul 能力都仲喺度

禾子on9炸
佢喺kings又要控球又要射波又要自己攻

睇佢暑假打就知佢勁野

仲有bogdanovic打唔到4號位 點打湖人黃金5小 喺自由球員執果個Darren
Collison 好過

ad
foj
bogdan
kcp
caruso

奶共4號 不了

咁Kuz

有共狗點會打唔到快

仲有後備四號位根本點都要執
古狗防守差，進攻又要人餵，波又拍唔掂，係睇下十場有一場hot咪有用囉

Kcp都有得番生 再睇多幾場先lo

打五小共狗唔打四號咁打咩五小
kd都要打四號啦

再講，湖根本冇幾可打五小

咩番生，不嬲都好勁

反卜狗不願面對

因為未到季後賽 教練講明最佳陣容係5小

2020都仲有人反卜

假羅真係廢撚到仆街

真個個都係

反羅勢力日益擴大

冇得輸，梗係大把人加入

其實今日場波幾睇到Dudley 嘅價值，放冷箭、提高士氣、又可以頂C，仲要有啲post move睇，當奇兵咁用都OK

Thank you Kuz

重點係無得出都唔會炸形

老將價值

上年人地頂mb定bs

講都未必信佢上年playoff仲正選打30分鐘

做dirty work

而羅狗帶住呢班傻仔入playoff

羅>>>奶

DVD 帶隊喎

好心唔識就收聲啦

羅condom嚟，人哋留真核DVD都唔留廢羅

話咗你唔識架啦

佢除左迷kcp之外
其實方面都係弱智

迷洛河pereira仆
反波羅b

完全係智能障...

正常人都迷仆

pereira都有fans😨

連加特都有喇

好能癲...

同迷seulgi一樣
單眼皮平胸弱智都有粉。。。

Seulgi單眼皮平胸iq200超令令

Ok，教練問題

反YC lan啦

岩，今年雷仲勁過上年

cp3翻生,惟有派dudley ko佢

仲廢

有冇人覺得鵝唔出假期，比B 同Ball 做playmaker 隊波順左好撚多

其實有時可以出入去 做pick同隊ball spacing 會好d

不過又猴又mcgee好難到佢打

覺,holiday太痴波

假期佬本身都唔係playmaker 係鵝死推佢打控球

我迷波

唔係playmaker唔緊要
佢成日鳩拍幾下就三分射上去 又唔係準

不過佢防守係有料到
以佢個身型殺入去 同位果d好多都唔夠佢撞

呢排連勝
輸果場比雀士黑

你呢啲咁弱智嘅人係唔會識迷波架

佢當自己係大佬大量開火權但效率又唔係高,水鳥可以諗用佢換內線/big man, gallinari好似都有得諗

牙羅單換KD

傳緊用FRANK/MELLI/MILLER換個4/5號位, 希望換到
FAVORS一傷內線又比人爆死下場對塞應該GG

呢幾隻可以換到d咩不知名g league仔？

加PICK

水鳥應該追住love drummond 牛 tt dedmon

假期 紅撚 nickeil呢2隻應該係比較有trade value既assets

Darius Miller 今季冇見過佢咁滯大傷？

今季網補強咗，dvd帶隊個成績咪同羅差唔多
仲要開頭irving 未傷

YES
今季都見唔到

咩事睇到摸晒JJ咁

Sugar Daddy

好正，呢D好好屌

斷achilles

湖post有冇韓粉

Kpop計唔計

咁叫kpop 狗

湖區= blue blood =藍絲=韓粉

我親民黨支持者

我韓佳人粉

勁P屈撚到

森巴球王

Pogba無出

你條handband呢

Lakers star LeBron James will miss tonight's game in Oklahoma City due to a cold, league sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

死廢老

凍

牙奶唔打okc

又到真湖睇波時間！

兩個年代節奏咁唔同，比黎拓柒

LeBron James,Anthony Davis and Danny Green are out tonight

又話咩波b好勁

無紅撚 FAVORS 重要B2B塞
輸波係100%既事

今場應該好睇 rr9 波叔又打交

今場占士出唔出?

輸慣喇都

牙譚咁勁

贏硬 rondo 打爆cp3

迷b又話bjai勁過譚仔

又真係勁過嘅

點解LBJ 唔出? 傷左?

病

驚俾佢老友打傷

凍親

屌打cp3

Rondo一對波叔又往死裡打

真湖時間

RR9打CP3上力

Rr9打波叔上晒力

Rondo今日痴左線

真係認住 d user name
依班友戀態
明知輸波都睇咗幾年

太易玩了

RR9

真巨RONDO

今日戰術大師係rondo 全面掌握

今日有無THT同Cacok同字母弟

THT好似冇隨隊

KCP真巨

rondo 打起晒成隊

Kcp 猴 rr9 打晒

又輸唔到

太易玩

古狗可唔可以唔好咁完美

又唔可以比，咁猩猩點做Goat?

on9 cook空曬唔傳，自己隊四分波

太易玩啦

kuzma 仲話trade 勁到咁

Ching佢反猩猩的

有球權屌打晒其他yc

今日反古又輸

反古

KUZ下半一定發瘟

邊位分身

未贏過

件白衫友又幾頂癮

古下半唔好發瘟就得

走步啦

又1位用垃圾做user name

cook廢撚到

咪傻，ball B HoF級，佢最多all star level

個陣

cook真係冇撚用
daniels 起碼可以射下

冇頭帶果啲好唔合群，全隊headband啦屌

講緊湖人
啫係caruso ad

COOK 都上埋力 點輸

底薪都打爆條矮肥

成功燈起cook

即刻勁返比你睇

對面認真少少好嗎

貼身3，靚到

算啦，預咗比湖屌打

證明牙奶ad = 毒瘤

Cook打到12年jj barea咁

雷霆三鐵衛比啲力水啦好嗎

做咩唔出兩件大佬都處咁多

ab0無可否認隻手真係好快
成日都掃到人個波

個個都唔想被交易

哇屌原來廢B俾阿譚屌打到仆街

奶去左似

3節41分Cls，守佢嗰個識唔識守波架

求婚

唉 無眼睇

奶去左邊？

古狗又發瘟

牙煮勁到

打D垃圾波都贏20分

古狗廢到對矮佢七吋都都唔入

頭2條傻西加埋換唔換到cook

Kc3

-59 癲撚到
好彩有水魚接貨。。。

好彩無出古仔

古神勁撚到癲

ad+lbj trade for 呀歷山大

其實老表而家個情況係點
幾月出得

下場打強隊已經講係1月18

who need ad foj

rr9 真係好L 廢
成日hold 死晒個波 帶勁耐
但係finishing 又唔好
比馬9沖入去好過

古勁撚到

Foj 換波b 夠champ

反古又輸

wa古狗你咪咁癲喇。。。

反古小隊退場未

古食左春藥？

Box , 學x

通常一場上水幾分鐘

Foj揸壓巨星

trade FOJ la diu

連入3球

果然打正選先勁呀
trade value up up

古狗最少換到beal

頭一節靠佢打起

頭先古鳩打輸快攻俾人追左幾分
佢一出黎即刻穩好多Wor

下個weekend打火箭

Klay / Dlo

Beal + first round pick la diu

rr9 都已經唔係塞果陣咁勁

其實今場駛唔駛咁多人輪休？ Green 都要抖

Danny green + AB + KCP 輪流服侍 harden

3分
雷霆 2/15
湖 10/3

等睇第三節倒水

照炒20分

牙奶諗住益一場俾cp3
點知班細既唔俾面

個個聽到要trade 就落力到仆街

智慧搭夠

YC又帶領球隊比人屠

廢老射波?

佢作用係hold L 到個波好慢
HOLD 幾秒之後先9 剷
cook caruso bradley
依D 係唔好在唔識HOLD 慢個波
如果冇大佬係場 rr9 真係可以hold 到個波20秒咁
基本上佢冇LBJ 咁剷入去分到比人
RR9 作用係9剷入去拎下分 同埋主要只係停到個play 好慢
其他人就係咁快射
不過佢地準你又吹唔脹
同埋好睇D
RR9 節奏搞到咁慢 唔好睇

怕凍

佢下下推快咗先wor

12/15 係咩事

咁西勁牙rr9

今日個個d3分食曬春藥

rr9 有返當年

my boy

成隊都痴左線

奶: 吊 無我仲勁

冇ad同奶

原來冇lbj + ad 先係最勁

無占仲勁 好lan啦

水行俠 發緊夢

kuz = rr9 >>>>>>>>> ad >>>>>>> 奶

上星期比人特登認錯做波叔
今日對位仲唔打爆佢

用兩個換牙羅

痴線3pt 80%

次次輸比艇之後隊波就會勁咗

出下字母弟啦

屌 拎底薪 勁cp3 咁多

多謝雷霆幫湖練bench

Cls kuz全方位攻擊手

咩料 一起身半場贏30分

Cp3出手了

Rr9都屌..仲要話佢推慢節奏

屌陰濕佬又搞朗度

廢古係個死位fake完就射啦

屌你adams下下推鳩人冇事

古狗現形

逢第3節發波溫時間又到

唔識單打係咁

連湖人3分都起q,對面識唔識守波架

古仔完美到

Kuzzzz. 今日手感靚仔

Cup

myboy

Myboy .........

啊奶換唔換到lavine

古狗唔識單打

MCGEE

Mcgee要抖 失控

pnr黎

Rondo做唔做到3雙呢

倒水時間

會唔會反cup 想睇反cup

次次第三節倒水

rr9有時太獨

換牙cook出黎射兩球啦

叫佢跟melo學掂進攻基本功先

唔好cup啦想睇字母弟......

Siu 4
完全冇人跑Backdoor, cut in

丹

I love kang dan !!

KUZ練下拍波先啦

落地獄

係

佢d 學界轉身 好生硬

叔真係好撚正

Dudley

聖堂射手呢？

丹球three好重要

佢出黎止血

之前係邊隊

姜丹日日吊西

禿咩事唔出？出幾分鐘又收番

邊屌邊奶對巨乳。。。

收姜丹拉

岀字母啦

cp3係狗

未出得 人地仲追緊

老野都有貨

Dudley防守之鬼

Dudley 好盞鬼

Duddley 個個play都可以企得咁直

肥仔依兩下防得好

直一直隻手

教班後生打波
連續守到兩球快攻好勁

邊個話trade 走肥仔

但如果明星雞
第一球個啲cotact都會吹

比羅仔調教過係有d料

Dudley呢兩球又幾正

真係守得好好對手超直

可以試下

靠佢 咁樣一來一回差好遠

禿出左分幾鐘又換走

古狗攻守之鬼

猴 真係幾勁

點解硬係覺得今場成日都mismatch

cp3 今日好頽

兩分鐘俾人追7分

穩穩陣陣打埋呢3分鐘得唔得

反cup 了

不愧係湖

用足24秒進攻應該得

KUZ今日冇得彈

古狗痴撚線

頂 唔trade古了

古仔有冰

KOBE上身

吊岩岩想吊古狗唔傳波亂9咁射點知入左

學到3成

大佬古唔會差得過大佬b

會唔會上40

deep 3

Kuz 應該唔想比人trade

kuz seal the deal

仆狗

服完藥嘅古狗殺死咗比賽

呢隊湖係唔係有病
用個半後備陣打贏人地架revolution
仲要7個得分雙位數

respect 古仔
知道就走都唔揸流攤

古b ball ad champ 撚左啦
洗撚要廢老?????

廢老lan去nop教佢接班人打波好過

josh hart?

thankyou and goodbye 古

Trade左？

心trade for first round pick

未
價岩就放

古狗今日食左藥？

諗起有個占迷講過話湖既bench數一數二廢
依家可唔可以出黎解釋下

邊個咁ON9
係唔穩定姐..但其實幾勁overall

岩岩訓醒冇睇
冇廢老勁撚到咁3pt 46.9% 成隊食春藥？

Cp3?

Who?

唔記得 條友仲屌其他人假湖
雖然今場佢主人冇打 不過真湖既佢應該會睇
想同佢理性討論

條傻閪上次比我屌完好似無上過水
乜撚野無FOJ個off rat低過公牛on撚9

有冇cap低圖

奶/AD:可以輪休到play off lu

之後打騎/咩直，夠膽就休一星期打柒箭先上

等陣又會話雷霆係尾段班球隊先贏

冇廢老 ad 同green都炒9人

headband bench ganggang

RR9成撚日傷手指

打幾場又休

咩KingJames6?

古 咩事36分

古ig story無share占讚佢，仲係不和緊wo

廢佢老味咩 望下廢老占咁多年finals 個後備席

牌面唔差 係季初卜同靈堂射手 無態

Yes，仲要未甩P

今日思疑阿奶係load management 但起碼場邊企下叫下 無啞佬咁肉酸

無占同AD阻住晒，古咪做到得分手囉

圍啞救奶？

利：好撚憎啞

改左名

改撚左名叫禮志老公

真……唔好學d奶迷咁撚低莊
一講隻奶共狗d衰野就拉埋隻啞狗黎講
至少人地啞狗有料先

都要比煮，troy打下既

啱，打得好可以入trade package，冇人要都可以練下手感做奇兵

唔係講啞有冇料，而係明明講緊奶，點解奶迷唔正視問題，反而想拉走個focus

盲撐囉 唔肯面對偶像係廢左 咪踩低竸爭對手

揸壓巨星

有無諗過呢三件係負資產

AD退貨
LBJ換Zion

換番b算喇

AD退貨咪即係換返B返嚟

梗係唔好ad退貨啦,直接奶換b算啦

Kuz: “Every time I get big minutes, I produce the best I can. I’m a rhythm player and when I get a chance to keep that rhythm, my game shows.”

言下之意：AD LBJ 阻撚住我打波

一早block左

支持佢去奧蘭多證明自己

點解要係Orlando

本身Magic話pick古

Dave McMenamin@mcten
The Lakers got to their hotel in OKC around 3 a.m. local time late last night after flying from Dallas. Rajon Rondo said a group of 6 or 7 of the guys stayed up talking about ball until about 5 in the morning -- including him and Kuzma. Then they combined for 57 pts vs. OKC.

rr9為左打爆cp3覺都唔訓

其實harden啲打法 防守再勁都係守唔死
寧願單防佢 最多比佢一個人打爆 好過夾佢比佢啲隊友射開

"I'd rather be talked about bad in L.A. than play in Orlando and not get talked about, so."

古狗自己講

真心嬲

佢最撚憎cp3隻賤種狗

冇左打手b, 更加要發奮

Rondo都講過話成隊湖最tough就係B

死猢狗場場打生打死無覺好瞓
隔離就咁樣👇🏻，上埋第二

開季又話打咩位都願意接受

今季冇咁多閪奶

試下姐 ,唔包打得好嫁。
Btw 古仔一路好走

rr9 屌打cp3

認真討論 雖然場場都要屌下古派膠 但係佢揸呢張約 唔叫穩定但耐唔時又交到d貨 除非真係打包換勁人根本上都唔會咁易放走啦 佢性價比認真計唔差，如果唔下下expect佢做第三巨佢既表現真係算對得起份糧

只要唔再當古係第3巨就得

因為係第二巨

接受唔代表條氣順

trade得

性價比唔差?簡直超值啦 佢百鳩幾萬年薪咋 仲有1年童工合約
唔係咁少時間 季初又有傷 數據一定唔止咁
放kuzma 去d廢隊打 有開火權 場均一定有20分以上

nba 性價比
第一lou
第二古狗

新秀約 仲有吹楊 當值 果d

所以有時真係笑還笑 佢打到咁算係正常 佢真係可以打到完全獨當一面既就更加無需要係到睇廢老同AD面色

Doncic ~7.5m，仲平過KCP

其實係
28pick打到咁，真心喜出望外。
叫做即插即用，係唔鋸上年d撚屌踏b撐古姐

利伸，小氣撚

迷b好能少器